Barber Shop 求推介

之前試過一間手工係唔錯，但覺得人太多，地方又細又迫，個個麻甩你眼望我眼，大家只要起身就會撞到隔離

有無d地方無咁迫又手工唔差既推介呢？

Mandarin

認真，Mandarin Barber